恆生Assistant Business Banking Manager

有冇人知除左開公司户口，仲有咩跑？人工幾多？捽嗎？

冇人知？

推

巴打in緊？

有冇人知點解依排請咁多

唔好做恆生，人工低，一個人做幾個人工作

幾錢人工